有無人可以俾d意見我

早2年結婚 老公做銀行 佢今年年頭轉左bank 之後就俾我發現佢同一個女同事text得好密 我覺得好鬼 佢話佢個女同事結左婚 有個仔 之後因為我好重疑心 就有一晚襯佢訓左 unlock 佢電話 link落我自己電腦既web whatsapp 打算第日可以real time 睇佢whatsapp chat (我知咁做係唔岩) 之後就發現佢地non stop chat 但非公事內容 係caring style 既內容 我由早上8點睇到下就2點左右 之後就發現佢開始del早幾個鐘既msg 之後keep住send 隔一陣就del 之後持續去到佢5 6點收工 我就發現web whatsapp log out 左 姐佢發現左我mon住 我大約8點翻到屋企 一開始無講野 之後就鬧交 大致都係大家想像到既內容 佢都話係同事 無野的等等

之後佢就好自我保護 電話screen protector 轉做防偷窺 (佢話唔想搭地鐵俾人睇), 電話轉pw, whatsapp 要用face id, 同埋mute or archive 個女仔d msg呢d基本野

我唔知我應唔應該重信佢 or 我呢排婚姻係呢個懷疑狀態點繼續 so confuse

希望有人可以俾d意見我 我想知係咪我諗多左

男人唔會無緣無故同一個女人咁樣「溝通」

我應該點做

咁早結婚-.-

偷食姐睇開啲啦

搵私家偵探查佢

其實你都知道左目前佢地既「曖昧」情況.......
又唔見佢同其他女同事有呢d caring style既對話？
仲要番緊工又傾放工又傾，1 ｏｎ 1咁....
同事結左婚又點，都唔係一個理由黎.
同埋，身冇屎既話真係唔驚比人睇，同埋都唔洗del msg啦
唔係話私隱唔重要，而係當雙方有‘嚴’疑個時就應該拎出黎澄清，佢咁做都證明身有屎..... 即使可以只係岩岩先開始曖味都好........

及早面對現實
祝樓主一齊安好！

你地兩個有冇小朋友？

多謝你 但係佢keep住否認我都無辦法 我好想解決 依家咁樣一直都唔安心 好難受

無

其實我真係有諗過搵私家偵探

都30架啦

所以其實我好後悔 翻唔到轉頭

佢之前有冇前科？
呢排/之前開始 有冇對你既行為/態度係明顯有變化
佢同女同事既caring msg係去到咩程度？

佢一直否認is ok, 你阻止唔到佢. 把口生係佢度，但你見到d whatsapp msg係事實.
但你可以做你做到既事.去解決件事～

Eg. 同佢攤牌，表示你接受唔到佢咁樣同人地曖味，如果佢繼續話冇 而又 冇改善到佢自身既行為，咁你可以選擇 去與留.

Eg. 搵私家偵探去查下你老公， 搜集證據

Eg. 搵方法取得女方老公既聯絡資料，比d證據佢睇.

以上個人不專業意見 若有唔岩，敬請見諒

我覺得，caring style 又未至於出軌嘅。
咁我都有幾個女同事會熟 d 同聽佢地講下心事等等，不過通常我都會講番俾我老婆聽的。同埋有 d 公司 gathering 我都會帶埋老婆去的。

如果佢肯同你講番佢同事 d野，你會唔會安心 d ?
又或者你都可以 join埋佢地 d公司活動？

利申：結婚四年幾，沒有小朋友

有冇諗離婚？

依家樓主個老公就係唔想比樓主知，仲要好有規律咁del msg嘛，又改哂d保護msg既措施

搵婚姻輔導？
我覺得一段婚姻相處無問題的話
針都唔會介入到...
搵到問題根源最重要係大家要傾點解決同實行

記住「歷久常新」好重要
諗吓當初點拍拖點結婚

然後大膽啲
可以約晒兩家人出嚟食飯傾吓計
觀察吓佢對你老公嘅語氣同動作
試吓同佢做朋友了解吓
會唔會係佢本身無乜好嘅傾訴對象？

搵到證據之後可以fix去佢公司， 咁就happy la

我從來都對佢好有信心 無check 任何野 所以對前科呢樣野comment 唔到

caring style 我好難形容係咩程度 but at least 對我都無咁caring and sweet 因為佢係一個唔會sweet既人

其實已經有攤牌 我情緒好差 都有睇醫生 之後佢有好過一排 擔心我會有咩事 至於搵私家偵探 我怕自己好似走火入魔咁 雖然我都好想知個真想係點

大佬你地咁後生 邊會咁長遠

係咪識2年就結婚

夫妻咩都做過

佢可以同另一個女仔成日咁傾

都知咩事啦 你接受到咪由佢囉

都冇得簡 一係離婚

其他同事既野佢會講的 但奇怪既係我之前去分行佢會好歡迎 依家我出現佢會好似嚇親咁 之後就同我講我下次去一定要講聲先 但我唔知係咪我太敏感先覺得有問題

不如講下你發現佢地既msg內容係d咩，
有幾caring and sweet

不如咁，你唔好理件事一排先，好好理清下自己既思緒同情況，始終激重周負面情緒 對你同件事冇幫助架嘛～ 係咪先

如果你用一個負面既情緒去同佢傾，咁對方都好難唔受你既情緒所影響，咁樣對雙方都冇好處

始終激動同負面情緒 對你同件事冇幫助*

其實件事已經係今年年頭開始到依家 直至到我7月頭睇醫生食藥先其實對我心理好大影響 我係表面好冷靜既人 對方激動我都會表面好鎮定 但其實我內心好驚 會出晒手汗 心跳快 想嘔 頭暈 等 基本上我依家食緊藥係有好左好多 只不過件事一日係我心入面都唔係辦法 但我無方法解決

除左睇醫生食藥，你都要搵方法去宣洩下d 唔開心既情緒、負面既想法嘛～
我同你一樣都會盡量令自己表面睇落係冇事，
實則上心如刀割..........
所以
一黎要搵方法令自己釋放呢d焦慮/抑鬱
二黎要先慢慢咁接受左件事既發生，先再去面對～

不如你試下去做運動呀
跑步，打拳，游水，yoga都得～ 都幾有幫助嫁
又式者可以搵值得信賴既朋友傾下～ 抒發下情緒
講出黎，喊左出黎都會舒服d

其次，你試下換一個角度去諗.
如果依家同佢既情況咁差，令你咁難受， 不如分開一下，
番一番娘家，比身心放鬆下都好～
諗下有咩方法令自己係可以放鬆下精神壓力～

如果你覺得唔好意思搵識得既人去傾～
咁都可以係度傾下，呢度好多好有愛既巴絲打

真係好多謝你 不過翻娘家啊媽一定會好擔心以為發生咩事 同埋我經濟上負擔到 所以有諗過租酒店住一排分開下 但係我一講佢就發癲 好得人驚 所以先一直都未行動

話你知無諗過就假既

但係我對婚姻呢個promise 睇得好重 可能因為自己父母係好好既role model 所以我唔想輕言呢樣野 諗下or做下research 係有既 但依家無乜實質証據 係表面証供好鬼 咁就要行到呢一步既話我需要更大勇氣

話時話 會唔會有私家偵探介紹

咁你都多 d去｢巡舖｣，不過之前要講聲囉。
唔係為左要撞破 d咩，而係要宣示主權呀。

講真，揾得偵探你都 assume 左佢有景滾
就算偵探話冇你都會覺得可能咁啱果排冇
你個恐懼唔會因此消退
其實佢有冇變左心，從佢嘅言行舉止你感覺唔到？

如果行為上改變主要係好努力減肥 本身係肥仔 2個月左右減左30磅有多 之前幾年佢不斷話減肥都未成功過
但你第一點講得好有道理

好似好煩咁 我都唔想做到好痴身 咁樣好似會仲反感

嘩，的起心肝減左30幾磅，真係好可疑呀！

所以你明唔明點解我咁重疑心 所有嘢加埋一齊真係太鬼

我而家明了，好認同你成件事好鬼鬼。

唉 點算 佢口頭上而家又唔會認㗎啦 電話又冇得好似以前咁check到 搵私家偵探又有你頭先講嘅問題

不過又咁講，唔揾你又唔會心息。
揾一次吧，不如同屋企人去轉旅行離開香港幾日
要出事佢應該唔會錯過呢個機會，
如果咁都周唔到佢就信佢啦，唔好再追究了。
周到佢就死心啦，早知好過遲知。
點睇？

你真係好聰明 但我已經無假去旅行了 星期一至六都要翻工的 同埋以我了解嘅佢 如果我話我同屋企人一齊去旅行 佢應該會叫我唔好去

查乜鬼丫, 比你真係查到有野咪一樣唔開心
建議樓主你自己出走去旅行散下心
搵野分散絕對幫到你

唔建議你現階段搵私家偵探，否則段關係一定玩完。
想問多少少，你地係咪冷戰緊？仲一齊訓？

如果真係查到有野 起碼我可以快啲死心 因為我真係接受唔到

一直都冇冷戰 好正常 就算有鬧下交都好快好返 只係我經常都因為呢件事心緒不寧

你試下行為上改變你對佢嘅熱情先，佢會feel 到，然後佢應該會主動搵你傾，你再講返有咩擺起心度，一直揮之不去，細心聽佢解釋。
我相信溝通係唯一解決問題嘅方法

但你睇左咁耐內容其實都無乜特別野就唔好再CHECK 同亂諗喇
要做既係你要信佢，真係有野成個感覺會唔同，睇開Ｄ啦

試過 佢一聽到就發癲 好惡 又係不斷話無野

咁你咪再冷淡d,例如唔出聲，唔攪野，分房訓。一步一步升級

其實我都係睇咗幾個鐘 如果仔細少少嘅話 我記得有一次個女仔睇完演唱會之後搭車返屋企 我老公覆返佢教佢點樣搭車 之後我就問我老公點解佢唔自己Google下 我老公答我因為佢係路痴 之後嗰日我Real Time check 嘅內容大概係個女人嗰日病咗 我老公就不斷咁慰問佢 問佢食咗呢樣食咗個樣未 之後有啲內容大概係關於個女人既仔仔 佢哋會商量下小朋友去讀邊間playgroup 之類 其實我記得有幾句我睇完之後好眼火爆 但係我而家呢一刻真係唔記得咗嗰幾句係乜嘢 係啲比較曖昧嘅說話

攪野次數已經少左好多 你講呢三樣我都試過
唔出聲佢會不斷咁問我咩事 之後逼我講 我講咗出嚟佢就發癲 分房訓我會出去訓廳因為另一間房冇床 之後佢就會發癲叫我返番入房

咁如果你心底上真係唔信佢，佢真係講乜都無用。

如果你問我 我心底入邊係信嘅 只係佢呢幾個月黎所有行為都太鬼 我比唔到一個合理解釋自己

咁姐係唔信囉
你老公份人係點，真係得你最清楚。

你先係正印
得閒接佢收工
買小小零食請佢啲同事一齊食
比佢啲同事對你印象係正面
萬一佢係公司偷食 佢形象插水 未必敢亂黎
最好同你老公講清楚你底線
因為我覺得佢兩個似係有野
但點都好 始終你先係同你老公相處 你先會最了解佢

及早面對現實
男人咁做真係犯賤

你話佢同事有絕症就死就話
對自己老婆都未咁體貼, 對個同事咁體貼, 點講得通

點解要做呢d 野
宣示主權.. 聽到就想笑
婚都結咗, 仲要做咁多無謂野

係既不如鎖佢係屋企算喇, 搞咁多野

聽過唔少 case, 男人婚外情的原因係在性方面得不到預期中的滿足。跟住揾 d 「朋友」訴苦，訴訴下就上埋床。

你嘅了解係建基於正直的佢會叫你唔好去，但如果係心邪的佢揾到個千載難逢的偷食機會，佢可能由得你去。
其實如果佢轉性接受你去都可能已經顯示到佢有蠱惑，叫你唔好去反而個心會定 d
其實你都可以照返工扮去旅行，唔駛一定去
唔想驚動娘家可以揾朋友或 book香港酒店都平呀呢排。
一係話跟朋友返大陸過夜dup骨得嘛？

肯定係有路 唔洗諗

唔係想嚇你，應該係有啲野

你形容嘅事情，你老公係想避你追查同防止你介入
我唔會話佢兩個一定有行為上偷食，但齋睇你講嘅caring msg, 唔想你去銀行，佢改密碼，完全係精神上出軌嘅現像

可能個同事都一樣，鐘意同你老公傾
所以件事點發展，好睇你老公同佢同事嘅底線去到邊

利申：巴打

其實從樓主既言語中，感到佢老公既控制慾好強，脾氣唔好，對樓主缺乏同理心，對樓主一d都唔溫柔...............

而樓主你又好似比佢食住咁，佢唔比你去其他地方訓，咁你就要聽佢講
你都唔想佢同個同事互發caring msg,但佢依然照做（可能啦，如果冇既話你都唔洗咁煩）

唔好比佢影響到每你咁 卑微.
你要活得開心，而唔係處於佢想你點 你就照做.
若果你想暫時離開佢，分開住，都係你思考後既選擇，
冇理由佢一句唔同意，又唔肯搞清楚件事既情況下，
你就要聽哂佢講.........

當然，唔係想話叫你離開佢.
而係你要有番自己既尊嚴，行動，自主.
佢真係令你咁傷心，件事解決唔到的話，
暫時分別下對大家都好.

你講得好岩 所以其實我控制唔到

佢係一個好聰明亦都好有主見既人 其實我都係tough 架之前 只係早幾年成日硬碰硬其實好攰 所以慢慢變得愈黎愈soft 尤其結左婚呢2年 我基本上都以佢開心就ok既原則相處 無傷大雅既我都無乜所謂

另一個次要既原因係我驚 因為佢發脾氣真係好惡 所以基本上佢嘅要求只要唔係太過份我都ok

唔得呀樓主........ 你事事以佢為主，咁顧及佢既感受....
咁你既感受呢？佢真係有顧及到？

我之前拍拖都係以 對方開心就ok既原則黎相處.
但散左之後先發覺自己咩都以佢為先，咁呢個「我」已經將自己既價值放到好低........
人係應該要為自己而活
而係你呢件事上， 要取得一個事實也是很正常，
冇理由要比佢鬧，hurt你 令你更加辛苦

你唔需要同佢有硬碰硬，唔需要有正面衝突.
可以用其他方式嘛～
例如避開佢，多d花時間同其他人相處，等等
如果佢問你咩事，咁你就一五一十咁同佢講清楚你既想法，你既決定.

如果你唔想面對面既交談 而又受情緒影響講錯野，比佢兇到你， 咁你可以發msg 一大段，列哂point同佢講清楚.

最緊要，要愛自己.
如果你有屋企人/好朋友都發生你目前咁既問題，
你都唔會想佢咁唔開心，比另一伴控制自己...

唉 無論咩方法都講過 佢一句話無野 你唔信都無辦法 就回答完我

你老公想換下閪屌啫 不過一次不忠百次不容
一係就你走 搵個值得你愛嘅人
一係就各有各玩 繼續做掛名夫妻

無錯 但我要confirm 有一次不忠 咁樣就下判斷好似太衝動 佢亦都有機會借題發揮

咁你問下佢咁d msg係咩意思，
做咩要講d sweet得黎又曖味既說話.
又唔見佢同其他同事會咁講互發caring msg.
對老婆都冇咁關心同埋sweet.

問埋 做咩咁驚比我見到 d msg,
之後仲要del埋佢.
直接同佢講 ，話 唔係唔想信佢， 而係佢所做既野令我起疑， 同埋令我失去對佢既信任.
破壞左大家之間真誠既關係.
己然你都唔願意坦白面對我.
咁我都講唔到d咩.

所以你就諗下， 一你分開，一係接受咁樣既佢.
好好比時間自己去思考下～
如果係打算繼續同佢一齊生活，就唔好再提啦.
生活就係要開開心心咁過日子

當然我咁樣講係因為我唔係當事人，
知道唔多. 任何既決定都最好三思而後行～
但以上只係一個意見，你可以再修改下.

其實精神上出軌都已經好有問題啦
冇嘢又點會del message
唔好同我講話怕你亂諗
正常都會識得避忌下

佢話係正常關心同事 同埋對方職級上高過佢 佢話關係好d會對升職有幫助 之後佢話改pw同del msg係唔想煩 因為呢排經濟差已經好煩 完 其他你講既野我都有講過

1.） 不忠既定義係？

2.）如果佢地只係msg上既caring + 曖味，
而係唔係直接一對一面對面咁交流既話，咁你搵私家偵探跟佢都冇用.

3..）如果佢地只係msg上既caring + 曖味，
除非你hack入佢d whatsapp之類....先會睇得到除左個次之外仲有冇其他.

Ok fine佢比呢個feedback你，你就可以下決定 佢呢個行為你接唔接受到.
如果你接受唔到就走.
接受到就繼續留係佢身邊.

1. 我覺得做朋友ok 我心目中不忠既definition係有做任何情侶先會做既言語或行為
2.你岩
3.我需要一個方法